旺角商戶抗支那大媽歌聲敗陣 屋宇署下令拆隔音屏

支那大媽就係有特權大撚晒

旺角西洋菜南街的商戶，近年一直飽受大媽演唱的噪音滋擾，化妝品店LANEIGE近日在門外的行人道，自行架設垂簾式隔音屏自救，惟屋宇署近日介入下令拆走，公司發聲明指「將無奈地配合」，短期內拆卸該隔音屏。

LANEIGE在聲明概嘆，其位於旺角西洋菜南街行人專用區旁的分店，過去一年接獲大量顧客投訴，指受到行人專用區所發出噪音嚴重滋擾，「更讓我們擔憂的是，前線員工不斷反映，每逢周末長期於大聲浪環境下工作，引致聲帶受損及喉嚨不適，亦擔心聽覺會受到傷害，令精神壓力驟增」。

公司續稱，他們重視顧客購物環境的安全及舒適便利之餘，「更關注前線員工長時間暴露於巨大聲浪環境下，所帶來的潛在健康影響及壓力」，故此決定在周末期間，於臨時及有需要下才使用隔音屏，並透露曾多次聯繫不同持分者及「向相關政府部門反映該店面對的困擾，但一直未能商討出完善的解決方案」。

LANEIGE強調，完全尊重公眾人士表達自由、表演及享用行人專用區的權利，「但同樣希望確保所有社會大眾，能夠在舒適悠閒的環境下，享受周末日子」。

旺角行人專區大媽歌舞鬥大聲，音量逾90分貝，滋擾區內店舖。位於專區內的LANEIGE分店早前在店前加設一幅可伸縮的隔音屏障，面積高約6米、闊約10米，將店外一段行人路與馬路上的表演者分隔，可降低10多分貝噪音量，但屏障未經政府部門審批。

咁應該會正式廢除行人專用區啦
補選近了

好坦白咁講一定要搵地方安置呢一班大媽， 就好似集中營咁。
如果唔係到時周圍走重麻煩。

就係由屯門走出o黎

旺角商戶抗大媽歌聲敗陣 屋宇署下令拆隔音屏

浙江溫州一幢住宅大廈600多位居民，因不堪附近廣場經常有一批大媽在放音樂跳舞，合資26萬人民幣（約130萬台幣），購買了一套類似警方用於反恐驅散暴徒的「音波砲」器材，對着廣場發出警告訊息。該批大媽不敵音波攻勢，最後敗走。

該套音波砲主要由6個大喇叭組成，放置在新國光商住廣場C幢4樓平台上，正對着僅一河相隔的松台廣場，上周六下午2時開始「發功」，播出「請遵守中華人民共和國環境噪聲污染防治法，立即停止違法行為！」一直播放到下午5時許。

管委會主任吳先生說，小區建成十多年，以前跳廣場舞的人少，沒想到近兩年來愈演愈烈，「從早上6點左右開始，到晚上10點多結束，多的時候幾百人在跳，住戶們苦不堪言。」住戶代表曾多次去交涉，要求對方把聲音調低點，但都被趕了回來，最後才想出此方法作反擊。（大陸中心／綜合外電報導）

拉晒去坐監, 趕返去支那, 永久唔批雙程證自由行

班死廢老歌手反正都進駐曬公園
Fans又多又忠心
你取消行人專用區咪進一步迫爆d公園囉

洗鬼咁麻煩，我係間舖就請人返黎私人洗街， 法例冇話唔比人洗街

我即刻諗起早排清潔婆婆倒水入渠，比食環票控

屌你老母政府真係癡撚線

點解當年掟漒水彈條友唔係掟支那大媽, 而係掟香港人呢?

改用呢個得唔得?